關公災難

中國號稱「全球最大關公像」 地基下陷被證實違建

咩料以為你打錯字